等餐偶遇

晚上懒得出去吃饭叫餐送到楼下电话响去取餐话说我们公寓门口有个小暖棚也就是用塑料板把大门围了起来而已四周都是黑黑的帘子当然是为了防止冷风透进来这样在正门和小棚中间就有了很大的空间这就为男士们提供了很大的方便可以不用在寒风中瑟瑟发抖的等佳人了言归正传 由于我在二楼下去比较快送餐的还没到就在小黑棚里wait会这时候我注意到黑暗的墙角处有两个人男的魁梧的背影挡住了女的我这好奇的想知道他们在那干嘛呢就慢慢凑了过去就听到那女嗲嗲的说你别掐我 我的手啊随即看到那男的又往前一步 把那小女生挤得没地方了都然后接下来的一句话我差点吐血男人说 小凤 你别这样小凤 小凤 小凤。。。 她居然有这么性感的名字这名字久久回荡在我脑中差点没喷出口水额滴神我怕一会自己笑喷了 还是撤吧去外面等我亲爱的晚饭